新聞透視 六四30週年

仲以為cctvb會隻字不提

提少少令人以為佢中立

谷人出黎

Tvb成班黃絲狗

驚你唔去維園啫

佢係咪想講要有經濟就其他可以不理？

上半節公然宣揚結束一黨專政，啲扮中立嘅追問都幾廢，姑且睇吓下半節有冇反cap

播黎托咩？
我真係唔撚明
都成３０年啦，仲睇唔化呀？
仲要人記住黎做咩？
記下點樣搵錢好過啦屌

去維園要捐錢

中共係tvb眼中既權威,tvb一定會請求中共對64事件比答案先可以講64係真定假,不過佢主人比唔比答覆係另一回事

出年香港都無六四lu

又玩埋d 臭蟲論
中國有咩唔好
美國都有

教會

要信主了

個老婆

無錯，流亡學生成日話返唔到中國，根本正途唔會比你返去，佢地又唔捨得偷渡返去。又唔敢偷返去搞革命起義，真係諗住共產黨有日良心發現平反六四，結束一黨專政咩

個個想學孫中山

其實佢地心入面都知 有生之年都應該唔會再返到架啦

TVB：美國要同中國做生意，轉變了對流亡民運人仕的態度

DLLM，亂鳩咁up

TVB都係究改不了吃屎

你哋話無線係cctvb
真係寃枉咗佢
頭先旁白講解放軍六月四號清場
然後影住一堆屍體
真正支持中共又點會咁做？

下半節勁on9 都唔知講緊乜

依家大陸禁哂聲
六月3之後就係六月5
笑死

自己係時代廣場用蝗語9叫
梗係無人睬你

港共電視想講美國人唔show中國民運人士（唔用「中共國」，唔想侮辱佢哋）

但其實美國白人連黑人都歧視啦，港共電視企圖抹黑美國人？戇鳩

成個節目總結，最重要係返鄉下

「影住一堆屍體」？

where？？

有無裝mytvsuper?

睇完嚇左一跳
一開始睇咸魚相開槍片仲激過以前高登d post
訪問d人又堅決要打倒共產黨
tvb食錯藥？

btw 樓上又係一班唔睇就討論

因為佢地知道今年係最後一年可以講六四，所以盡地一煲

唔通就快正式平反

當年依班精英大學生 依家50幾歲左右
如果係支國內應該大部分都係社會棟樑
做企業高層 或者政治局成員
應該會比依家嘅中共開明 自由
可惜嘅係佢地一係死咗 一係走佬 一係坐緊
留得低嘅都係奉承中共 或者唔再出聲

唔盡啦 係度講回鄉

播又話扮，唔播又話唔播

走去訪問晒王丹果堆， 算係咁啦

你有無睇架， 佢仲係度數有幾多條屍訓係竾

tvb點會唔提
佢提你“記得自己係中国人”

又想要推翻中共霸權
又想中央平反六四
就好似有個賊偷咗你啲錢
而你就去求個賊還返錢俾你
連少少自尊都冇
唔覺得矛盾嘅咩？

唔係好明你比喻。。。
有矛盾咩？

明知同中央交涉係冇用
被中央欺壓咗咁耐仲係冇進展
中央班垃圾高層每年睇你哋做戲咁睇
唔反抗唔用多次武力抗爭係冇用
唔係死去嘅學生永遠都冇可能平反到

以中國本位思考：
愛國愛民
反共抗中
「我系中國人呀，diu」

好過以香港本位思考：
本土自決
本土獨立
香港歸英

香港人都系究改不了睇TVB

身為香港人可以唔申請：
港澳通行證
特區護照

但絕對唔可以唔睇TVB
因為間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
所以我估佢有裝mytvsuper

冇可能

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
邊有可能睇唔到

CCTVB講番當時坦克車點樣碾鳩班支那狗